喊乜撚啊屌你老母

臨病喊啊DLLm

係咪驚示威又日日入機場
咁上下就散
難得以為開返又再佔過

林鄭月娥全身生癌